（中國式學術自由？）禁學生作業談政治 城大教授威脅給0分

【本報訊】反送中運動抗爭燃燒到校園，有讀者向《蘋果》表示，城市大學一名市場學系助理教授疑不欲學生在簡報宣揚政治議題，昨日向學生發電郵表示「如有任何同學的簡報宣揚政治議題，或以簡報作為宣揚政治理念，將會給予全組同學零分」，又指「我們是來學習的，不要把你的政治理念帶進課室」。城大回覆指，校方不知悉相關教師的言論，會進一步了解。

疑不滿學生用維尼做簡報

《蘋果》接獲讀者報料，指城大市場學系助理教授陳勇錦（Tan Yong Chin，圖）昨午向學生發電郵指，在未來的課堂中，如有任何同學的簡報宣揚政治議題，或以簡報作為宣揚政治理念，將會給予全組同學零分。

陳勇錦並在電郵中最後一句指「我們是來學習的，不要把你的政治理念帶進課室」（We are here to learn. Do not bring your political agendas into the classroom）。

據悉，課堂上有兩組學生曾以與近日反送中運動相關的議題為簡報主題，包括大陸品牌喜茶以及美國街頭鞋履品牌Vans事件，前者的簡報更以一張小熊維尼的圖片做總結，陳勇錦隨後便向全班同學發出此電郵。翻查城大網頁，該課程為電子市場學（e-Marketing）。

城市大學回覆《蘋果》表示，校方不知悉相關教師的言論，會進一步了解，又指城市大學是國際化的大學，採用英語授課，在課堂上的教與學，必須與課程內容有關。

■記者張文鈴

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

教經濟個啲特別多收成期垃圾

ShittyU

市場學可以避開政治？

學術討論政治如何影響市場都有問題？
佢個教授位點考返黎？

點解坡狗要黎香港
幾時炒撚哂D坡狗同支那豬佢

份email 係同星期五冇上堂嘅同學講之後presentation 提到政治嘅聲明/標語會零分。
所以應該係針對星期五presentation？

唔該有上星期五堂嘅講個事實出嚟

想講Vans同喜茶係星期四堂，而lecturer冇講任何嘢。
加上Vans 嗰組係只係陳述反送中鞋件事同埋喜茶嗰組係張Q版卡通維尼送係Thank you 張slide。
今次件事唔關依兩組事 唔好失實報道

利申 有上星期四堂

佢個webpage反白咗

個名似坡仔